車路士是最勁

😛😛😛

吉清同我轟好大仇口牙 成日窒住晒

點會呀我出哂名廿年車迷

iching ho ball

我可以證明
廿年前我地已經落bar一齊睇車仔拎冠轟

🤘🤘

not gay not funson